班狗咁樣搞都無事，遲啲睇唔順眼搞你全家都有可能

今日一役再次見到班狗喺低EQ，唔識法律，拎市民發洩，自己已經有立場，過份暴力，權力過大，鐘意又可以騎住個靚女再捉佢番去48個鐘。

如果今次行動最後好似雨革咁失敗，班狗就會知道點樣做都唔會有問題，狗權將會無限放大
到時唔好話勇武和理非，隨時靚少少行出街都會俾人捉番去姦。

中立派可能話反送中太遠唔會搞到你，但今日班狗嘅惡劣程度喺全港目擊。第時想搞你又得，搞你老婆個女又得，搞你無咗份工又得，黑社會扮狗又得，無啦啦唔妥你又得，喺切切實實嘅危機。

班狗又低EQ，會亂咁搞嘅機率甚至俾中國拉你番去嘅機率仲大。

呢鋪一定要瘋狂share瘋狂文宣，如果唔喺完全人人自危！！

PUSH

佢地根本就係知道上次咁大獲
都係比外國講一兩句就算
所以根本唔驚
成班都癲哂啦

長輩圖！

推，今晚係連記者議員都搞埋
成班狗癡撚晒線瘋狗症咁

PUSHPUSHPUSH

無錯
如果我地唔繼續企出黎
佢地只會越黎越惡

驚有癲佬豁出去，殺警

推

唔好認住換馬就無事，呢個喺結構上嘅問題，
成班狗都喺唔駛依法辦事，終有一日佢地就喺法律

兩日前仲有班狗打到九彩 今日就成班狗公

Push

屌真喺日日都可以推呢個post